有時候

我覺得自己唔識拍拖

慢慢學。
我覺得最重要係識忍耐同容忍

我經常唔覺意令佢唔開心 但係我又唔識氹返佢

幫你唔到

利申: 單身

咩原因令你覺得自己唔識拍拖阿？

係佢唔開心個陣唔識點氹佢

呢d野要學一世嫁喎 ching

唉 頭都大埋

我覺得啦 其實與其學點氹佢 不如學點避免激嬲佢

最理想係咁啦 做到先得架

呢啲都真係要慢慢學
始終你要捉摸到對方係buy邊一套

你同佢一齊左幾耐阿？

幾個月

有冇享用對方肉體?

有關係咩？

氹另一半最大路就送禮物 但未必個個受

我覺得送野都冇用 同埋 我都好大壓力 真係冇心情諗送咩

係呢幾個月入面你知道佢中意啲咩阿？
或者呢啲都可以氹到另一半